(iq題) 拜登，估一個歌手。

答案：米(國)津(盡)玄(完) 師

善心打破零回覆

陳國邦

答案係李斯

樓主全家生痔瘡

勿SM

1個正評樓豬自己比自己？

勿sm

隔咗成個月仲推緊自己個po真係好柒

no sm

who?